有冇人真係試過睇索女睇到流鼻血？

電視電影入面d咸濕佬一見到索女就會流鼻血，但究竟有幾多人真係會流？

利申：咸濕但未試過

第一次同女朋友扑野
睇到佢全裸流左
之後比佢笑足成個星期

不過呢次之後未試過

15歲個陣同個靚女係加拿大坐飛機返香港 流左3次